★日本】未關電源下維修伺服器，導致大量網路和伺服器電源被切斷 LINE週一（12日）全球死機近一小時

即時通訊軟件 LINE 在週一（12 日）全球死機近 1 個小時，所有相關功能一度全部無法使用。LINE 在日前（12 日）發出公告，表示故障原因是負責日本資料中心的供應在沒有關閉電源的情況之下展開維護工作所致。

LINE 在週一（12 日）14:09 至 15:01 期間完全無法使用，全球用戶在期間無法傳送、接收訊息，打電話等，事後 LINE 日本團隊發出公告指，表示當時的全球故障原因出自於日本資料中心的失誤，在供應商沒有切斷電源的情況之下，展開設備維護工作，導致許多網路和伺服器的電源被切斷，引致件 LINE 在全球死機近 1 個小時。

求其揾個學師整？

日本no it

老貓點睇飛馬單野
係咪再次證明hk no it

賣零件撚係IT咩

要睇下換乜, 如果係甩RAID換hard disk可以hot swap

好似係ntt 有human error

醒撚到用同一個Number

佢地自稱tech utube8架

換風扇呀

香港好多office換光管,通常唔俾IT dog 熄電，驚嚇親OL，就算IT狗真係意外觸電，電死就算

存檔死清光

TECH乜7 明明只係COMPUTER UTUBEE8

唔怪得成個禮拜都冇人係line 搵過我啦
原來死ser 垃圾it 狗

係咪U以前經驗？